早晨

你好

木嘢做

你個野壞左

我唔是

借黎飲啖

不了

你個死人頭 呃我了

大笑咗出嚟了

嬲左你 唔同你講野了